有冇人覺得宜家地鐵同巴士啲冷氣愈嚟愈廢

以前細個明明去到地鐵站就會感受到冷氣撲面而嚟 但宜家啲月台又熱又焗
上到地鐵唔開車就風都無滴
點解年年加價但又唔開冷氣

巴士又係 以前係涼到著件外套都得
落車眼鏡左有霧氣
但宜家搭完程車唔再流汗都偷笑

認同請正皮

巴士好多時d廢中廢老閂左個冷氣